元氣外圍大量曱甴聚集 警方仲唔嚴正執法?

多個四個人 拉得

元氣前線好撚黃唔好搞佢啦

都係手足黎 不鬥黃 不分化

屎都爭住食

底褲定尿黃d ?

打把啦 太古城D食肆

apm